想搵份可以打機的pt hea工(party room....)

覺得party room大多數時間都係自閉除左有客問
但搵唔到有party room請人
唔知道係咪一見到18歲就唔考慮
下次係咪要講19歲不過我未生日

on99